# [Тестовое задание (ссылка)]

### Необходимо реализовать 2 экрана:

- «Главная» (представленный на видео)
- «Выбор элемента»

#### Главная

- Для управления состоянием – использовать GetX.
- Поворот круга должен выполняться синхронно с пролистыванием основного блока контента
- В качестве круга можно использовать svg в архиве с тестовым заданием
- В момент достижения блока контента верхней границы экрана – необходимо вызывать snackbar
- В блоке контента реализовать горизонтальную прокрутку(пример на видео)
- Переход на экран «выбор элемента» осуществляется по тапу на одном из блоков в горизонтальной
  прокрутке
- Включить debugRepaintRainbowEnabled = true;

#### Выбор элемента

- Экран содержит поле ввода(только цифры) и кнопку «сохранить»
- Максимально возможное число – количество блоков в горизонтальной прокрутке на «главной»
- При переходе на экран должен вызываться фокус на поле (соответственно – отображение клавиатуры)
- Поле ввода должно содержать значение индекса блока, по которому был выполнен тап.
- При тапе по «сохранить» должен выполняться возврат на экран «главная». При этом:
- Горизонтальная прокрутка должна прокручиваться до элемента с индексом, который был выбран в поле
  ввода
- Блок, выбранный в поле ввода, должен окрашиваться в цвет, отличный от других блоков

#### Внимание будет акцентировано на:

- Реализации структуры экрана и виджетов
- Управление состоянием виджетов
- Ограничение рендеринга виджетов при изменении состояния

[Тестовое задание (ссылка)]: <https://drive.google.com/drive/folders/1KbNK0t7RmLW1lxSUf3eeGAQGScpA95bB?usp=sharing>